連登三寶係OXY、CCL,第3個係AAPL定BA?

有冇巴打係低位入左貨？

TSLA

破產3寶

Oxy CCL daL

Nio

oxy 插到9蚊想買 但驚要坐好耐

破產連登三寶 OXY CCL AAL 準備返家鄉喇！

唔係Nio 同三傻咩

你有冇買？

開左post 即係大時代

幾年有幾倍利潤驚咩坐，買股唔識坐賺唔到多

連登有一批人高追住tech野咁笑人低位入三寶

鬼知咩 會唔會好似大麻股咁插到幾豪子十世都升唔返

Aal $13 oxy$11.5,CCL $17油王價

不過三寶佔5% 隻

前幾個月比身邊既人笑我買舊經濟野，我講疫苗年底出舊經會爆升

我開頭聽左垃圾fd講

9月10月買定啦！埋伏喺啲復甦股！就係等出疫苗

d機構知12月出疫苗，所以要做爆舊經底位入貨，當時同身邊既人講冇人理

而家港股都仲有8地產 石油股 醫藥股

始終會完，揾到平位等就得，就係輸時間囉，

我一出疫苗就買，

Oxy 產油成本唔夠7 蚊 ， 基本上係全美國最低 （得佢地先係年報大大隻字寫出黎，其他人都收埋收埋） 呢個係最核心既競爭優勢

如果要破產，我諗oxy 係最後果幾個，但佢e 家已經跌到破產價，有咩好驚 。

利申：有4000 股

發啦 但係呢間野 點解會第一個比人沽到傻

CCL 郵輪團都full booking lu !係呢隻擺耐啲

航空業等埋救助方案就差不多！

Oxy 油價其實難再有籍口上。

夠食都走。

但又話石油冇人用 電動車用晒

好多受疫情影響既舊經濟由1月跌到得返20-30%，肯坐下幾年有100-300%既利潤，硬係身癢坐唔定咪賺少少

多數係美股贏錢贏得太多先考慮玩港股輸下

少人用又唔係一年定變哂用電動車，起碼要一個長時間先淘汰，石油好多都係用工業，汽車只係其中一個用石油既工具唔係全部

市場擔心佢岩岩收購左anadako 蝕大錢， 同埋佢問巴老借左好多錢，驚如果長期負油價，會有現金流問題

問題係有讀過經濟既都知油價唔會長期係負數 ，甚至唔係低過40 蚊 （平均總產油成本）

已入thanks

好多人想短炒買完一個月內有得賺

炒復蘇，邊有咁快取代到

但事實上身邊大多數賺得多都係願意坐，你睇AAPL，tsla,qq,baba

好難突破呢個心魔因為日日睇 成日諗一爆升 走 底位即買返咪賺仲多

但佢地更願意坐科技股，好多幻想

港股不了！

以年計死坐都返唔到家鄉

其實科技股長坐係好，但疫情受影響股咁落後其實都坐得過

先唔講電動車只係佔市場幾%（未計飛機郵輛坦克車） ，你諗下電動車d 電邊到黎 ， 全世界超過7成既電都係火電。 人類唔再靠石化產品為主要發資源我諗要多幾十年，其中要解決好多工程問題

其實有讀過化學就知人類唔可以無石油 ， 基本上衣食住行都係要石油。 包括所有藥物，衫，建築材料，暖氣，香水等等好多好多好多既野

簡單黎講，所有 organic chemistry 都係由石油發展出黎，所以點解AL 第一課就係教石油

書中自有黃金屋，講得無錯

連登支毛三寶：BABA, NIO, XPEV

一隻股票你坐唔坐到，首先你要對隻股有足夠既信心，信心係來源於你對隻股未來既睇法，從行業到個股有冇充分既了解，如果咩都唔知因為低價既買好易坐唔住就沽貨

正如巴打所講我當時研究過oxy未來同石油睇法同你一致，所以敢買oxy佔我35%倉

長期黎睇， 投資賺既錢就係把握市場既愚蠢，將知識既變現

市場有時過於聰明，但亦有愚蠢既時候，把握好機會同對社會有充分嘅了解同保持求知欲，永遠唔缺搵錢既機會，但最緊要知道一句時間係投資既好朋友

知音人

我記得好多人話起碼要坐兩年先有有疫苗

係payme

你好似3月揸到依家
跌到落8個幾有無再掃貨

賣過，9月再入過

OXY 12入左
睇中夠細隻+疫情影響減退

哂鳩氣 邊有人坐到舊經濟一沉不起 睇住其他科技股升幾倍你點會乖乖地坐

冇人叫你所以有錢買舊經，同埋買既時間

AAPL垃圾股嚟 買嚟做乜

痴線4000股咁重注

你點知4000股佔佢倉幾多，應該用佔個倉比例黎睇重唔重注

其實係我唔岩 佔個倉10幾% 到，唔舍得賣其他野 。 唔係就發左達

呢d 千載難逢既機會應該要賣樓all in tim ， 可惜懶， 淨係將手頭現金入貨

巴打點睇CPE，頁岩油？

巴打你走先 我幫你頂住
連登仔靜係炒股
要坐/唔係大上大落/短時間冇大錢賺
都一概唔考慮

2月時本身想賣樓買股，但家人反對話賣樓既話要斷絕關係（雖然層樓係我既），怕激到爆血管先冇賣，但我個倉年頭到宜家個倉增長左160%,如果當時我賣左樓買股宜家可以做到財務自由

OXY 20蚊未番家鄉

落到十蚊八蚊冇溝？

TSLA NIO FUTU
不服來辯

d錢入左電車

有賺就得

唔敢溝 果時仲有隻SPCE 一齊仆街

點可以無arkk 雖然係etf

我6700股

下有排升
溝乜

我有oxy同ba

SQ SE TSLA 三寶

輸死未

好燈

我一重貨買股就會暴跌 輕倉分注入先有賺
OXY重貨我止蝕
希望幫到各位

oxy本身都賺幾十個%，依家日日跌幾%